你可以唔認同阻旅客既手法 但癱瘓機場係共識

唔阻都阻左
而家互屌有咩用

諗下點做安撫旅客好過啦

同埋果啲話我地想和你飛宣傳
無諗住癱瘓機場既

你地尋日訓撚左？

尋日唔屌今日屌

定有人真係無諗住癱瘓機場

唔認同阻旅客既手法 但癱瘓機場係共識<冇錯

唔認同block
但係絕對唔會割

我都諗緊點樣拆
道歉又好似唔夠

大家討論下

我跟唔到有啲人既思維

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架

咁係咪都係想癱瘓機場先

依個共識黎架嘛

推

啱呀

係咪又要比三毛分化到

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

推上熱門

塞爆機場，唔係阻人上機 x100000

X2